做咗sales咁多年 呢句都仲係咁un耳

次次企cashier收錢 問個客需唔需要紙袋
有d客會答「使唔使比錢架」
我即刻係心入面反撚咗個白眼
你有需要 要用紙袋唔係問題
但係你因爲唔使比錢而要個紙袋就係問題

屌你啦 要個紙袋呀支呀draw

...

問下都唔撚比

個客應該咁諗

有個袋揸住舒服啲

收錢咪唔要囉 最多辛苦啲囉個手攬住

?有咩問題

鬼叫一啲鋪唔洗收錢，一啲就要收

屌你老母，最撚憎sales
淨係識呃呃哄哄
講到幾好幾好，好唔係問題呀
但成日都講到d垃圾好

其實問要唔要錢果啲豬到底坐咗幾多年監
利申：我已正評樓主討論

戇鳩，呢啲顧客權益，問下又唔撚得？我見到你反白眼我仲撚反胃啊

有需要就要 冇需要就唔要架啦
比錢就唔要 唔使錢就要 好撚cheap
下世做樹啦

戇鳩
法例好似膠袋先要比
紙袋唔洗？
但有啲公司好撚狗，紙袋都收

戇撚鳩叫你明碼實價係顧客權益嚟架喎
唔問拎左你收我$100個點算
你去shopping都會睇價錢啦唔見你話件衫你鍾意就買唔好睇價？

咁撚大間公司實會收你$100個
同埋正常你話收要袋之後都會提你要5毫
比d常識啦🤷🏿‍♂️

次次企cashier比錢 個sales就問需唔需要紙袋

我即刻係心入面反撚咗個白眼

無袋我點拎走呀, 如果唔洗見你入袋自然會叫你唔洗袋

如果個袋要你員工自己比錢, 你問係無問題

但公司野都幫佢慳就係問題

痴撚線
要錢唔要有幾咁出奇
點知你間公司會唔會當個紙袋都係商品
而家係消費呀 同你談情呀 仲你猜我猜呀
一句要同唔要有幾難？

樓主諗野咁怪既
我諗多數人係會因為要收錢而唔要個紙袋

一係你就係收銀貼住要收/唔收錢
無寫我當然問

一係你講先，你唔講就唔好怪人問

咪撚做囉

怪唔之得sales可以做咁多年

盡趕盡趕

要幾度縮先問得岀，有袋裝咪唔要，無咪要，5毫子當跌左啦